俾你追嗰陣同時俾位幾個男仔追 接唔接受到？

接受到
接受唔到

樓主

女仔：接受到 可以揀添
男仔：視乎情況

咁夜仲唔訓呀

我將令你講出世越號單野既真相呢個任務排係我首位
訓左都會起身回一回你先

訓下先啦唔使咁辛苦嘅

I am watching u

其實你都識講係俾人追啦 即係唔係主動啦
人哋女神自然多人追 得你追嗰啲你都唔洗追啦

講緊俾位人追呀ching

追人嗰個同時追幾個lor打和

你係咪未俾人追過而家d仔進化到已讀不回都照追㗎wo

認真問 - 咩叫追?

個人認為個男仔主動約女仔食飯睇戲行街 => 約會就叫追，但問過啲好多人追嘅女神，佢話呢啲唔算追，主動送禮物送下花先叫追。

真心想問究竟咩先叫追?
會唔會男同女性對追嘅定義已經唔同?

咁如果係嗰種會同人傾計，收人野嗰種呢
俾人感覺開哂綠燈
實際上就未揀定，keep住先

老實如果feel到男生有意思
仲同人單獨食飯睇戲行街
已經叫俾位人追

做咩開分身又問過

追你嗰陣同時追幾個女仔 接唔接受到？

一個係追幾個人
一個係俾位幾個人追

有冇咁橋

啲女真係
未到手就想人對佢最好